[{"identifier": "0a1e30db-a726-4a8f-84f6-b1f66e6b33c6", "uuid": "96ca3baf-d84b-4f89-bda2-70538c021a9e", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-08-13T08:32:04+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:12:18+02:00", "name": {"de": "Hofburg Tagungsraum"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Moderner Tagungsraum in historischem Altstadtgeb\u00e4ude, geeignet f\u00fcr bis zu 120 Personen."}, "description": {"de": "<p>Der Tagungsraum befindet sich in einem charmanten Altstadtgeb\u00e4ude und kombiniert historische Atmosph\u00e4re mit modernster Ausstattung. Mit Platz f\u00fcr bis zu 120 Personen ist dieser Raum ideal f\u00fcr Konferenzen, Seminare und andere Veranstaltungen. Verschiedene Bestuhlungsoptionen sind verf\u00fcgbar, um sich an die spezifischen Anforderungen Ihrer Veranstaltung anzupassen. WLAN, Pr\u00e4sentationstechnik und Klimaanlage sind vorhanden.<br></p>"}, "license": null, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.47091902182514", "longitude": "9.047240167946327"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "d/b/9/7/db9720bcdcdb5efff4e163deb904c06b2823dc31_tagungsraum_altstadt_schweiz_mittag.jpg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_airconditioning", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wifi", "value": true}]}, {"identifier": "157740f6-4a8f-4198-b127-e9c733353041", "uuid": "d2ba73a3-7231-44b4-abd3-dfaddbf8d61d", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-07-12T11:31:47+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Tagesraum Alpengl\u00fchen"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Tagesraum Alpengl\u00fchen bietet eine gem\u00fctliche und gut ausgestattete Umgebung f\u00fcr Meetings Workshops und private Veranstaltungen im Herzen von Z\u00fcrich."}, "description": {"de": "Der Tagesraum Alpengl\u00fchen ist der perfekte Ort f\u00fcr Ihre n\u00e4chste Veranstaltung. Mit modernster Ausstattung schnellem WLAN und einer flexiblen Bestuhlung bietet der Raum Platz f\u00fcr bis zu 20 Personen. Die zentrale Lage in Z\u00fcrich nur wenige Gehminuten vom Hauptbahnhof entfernt macht es einfach f\u00fcr Ihre G\u00e4ste den Raum zu erreichen. Neben der technischen Ausstattung bietet der Raum auch eine kleine K\u00fcche und eine gem\u00fctliche Lounge-Ecke f\u00fcr entspannte Pausen. Unser Team steht Ihnen jederzeit zur Verf\u00fcgung um sicherzustellen dass Ihre Veranstaltung reibungslos verl\u00e4uft. Ob f\u00fcr Gesch\u00e4ftstreffen Workshops oder private Feiern der Tagesraum Alpengl\u00fchen schafft die ideale Atmosph\u00e4re f\u00fcr produktive und angenehme Stunden."}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4232548", "longitude": "9.3698138"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "9/1/6/3/9163676dd228440ffd539af1b81062f7a7fb884e_moderne_konferenzraum_zuerich_sommer.jpg"}]}, {"identifier": "4c4c543c-8bd1-40d9-b128-a3d5fe4b6cb4", "uuid": "8c0c3ae7-0a53-419b-b8ce-2ee818b03752", "family": "Accommodation", "dateCreated": "2025-06-17T14:27:34+02:00", "dateModified": "2025-06-17T14:27:34+02:00"}, {"identifier": "6b9b75d0-f767-4862-9509-809b5ccb33fb", "uuid": "6f749285-b67b-4584-8e6b-d65219eba31a", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-08-13T08:10:57+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:16:12+02:00", "name": {"de": "Stadtkirche Konferenzraum"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Moderner Tagungsraum mit Platz f\u00fcr bis zu 500 Personen, mit Sicht auf die Stadtkirche."}, "description": {"de": "<p>Der Tagungsraum \"Stadtkirche Konferenzraum\" befindet sich in einem modernen Geb\u00e4ude. Mit einer Kapazit\u00e4t von bis zu 500 Personen bietet dieser Raum eine beeindruckende Sicht auf die historische Kirche im Stadtzentrum. Der Raum ist ideal f\u00fcr verschiedene Veranstaltungsarten, von Konferenzen \u00fcber Seminare bis hin zu festlichen Banketten. Die kleinen Fenster sorgen f\u00fcr eine angenehme, ungest\u00f6rte Atmosph\u00e4re und lassen trotzdem ausreichend Tageslicht hinein. Die moderne Ausstattung und flexible Bestuhlungsm\u00f6glichkeiten machen diesen Raum zu einer erstklassigen Wahl f\u00fcr Ihre Veranstaltung.<br><br>Technische Ausstattung:<br>High-Speed WLAN, Beamer, 4K-UHD-Leinwand, professionelle Audioanlage, Mikrofone, Konferenztelefon, HDMI-Anschl\u00fcsse, Whiteboard, Flipcharts, Verdunklungsm\u00f6glichkeiten, Klimaanlage</p><p>Verpflegungsm\u00f6glichkeiten:<br>Kaffee- und Teestation, Catering-Service mit regionalen Spezialit\u00e4ten, vegetarische und vegane Optionen, Snacks und Getr\u00e4nke w\u00e4hrend der Pausen, Ap\u00e9ro-Optionen mit lokalen Weinen und K\u00e4seplatten<br></p><br>"}, "license": null, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5149257", "longitude": "9.4304026"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "4/5/4/c/454cb5abd10dde44540a61170916acbcc28c37c1_stadtkirche_konferenzraum_flexible_sitzmoeglichkeiten.jpg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wifi", "value": true}]}, {"identifier": "7e03da10-fa82-4a50-bffb-2d54a5d44084", "uuid": "28a3570c-6fe0-43ec-856d-ae61e7b50d4b", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-06-25T07:58:41+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Turm Sitzungszimmer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "0/1/5/e/015ea248ad095029717fb8c1af37a4928858da3b_Designer_9_.jpeg"}]}, {"identifier": "80b94234-afce-42f6-8819-2ecbf8a9a86a", "uuid": "df3fe281-1468-42fe-a9c0-dcb0762797be", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-08-13T08:03:38+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:07:09+02:00", "name": {"de": "Altstadt Forum"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Moderner Tagungsraum in einem historischen Geb\u00e4ude aus den 1970er Jahren, ideal f\u00fcr gro\u00dfe Veranstaltungen und Konferenzen mit bis zu 300 Personen."}, "description": {"de": "<p>Dieser Tagungsraum bietet Platz f\u00fcr bis zu 300 Personen und befindet sich in einem charmanten Geb\u00e4ude aus den 1970er Jahren in der Altstadt. Der Raum bietet eine beeindruckende Sicht in einen ruhigen Innenhof, der f\u00fcr eine angenehme und konzentrierte Atmosph\u00e4re sorgt. Der Raum ist flexibel gestaltbar und f\u00fcr verschiedene Bestuhlungsarten geeignet. Moderne Technik und stilvolle Einrichtung sorgen f\u00fcr den perfekten Rahmen f\u00fcr Ihre Veranstaltung.<br></p>"}, "license": null, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.42346343091756", "longitude": "9.375741820042702"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "6/9/d/0/69d0df58bee163a5cc324a76f6d8508ef0f3efba_tagungsraum_altstadt_schweiz_herbst_nachmittag.jpg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "view_viewofthecourtyard", "value": true}]}, {"identifier": "821e31a4-5359-4bab-accd-914a6f1fdb4a", "uuid": "d63c8936-eb38-41c5-b1d9-179ce5d3c1a2", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-07-04T13:42:30+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "_TEST Meeting Room"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "b/b/b/7/bbb754bb8c3b431a278b623d5405ac0b2406c6d6_placeholder.png", "caption": {"de": "Hauptbild Beschreibung"}}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_bathtub", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_slippers", "value": true}]}, {"identifier": "900db9f8-bf39-4e19-bf31-efa00f5c3fea", "uuid": "329e98fa-6956-4d56-8bf4-d12e93279982", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-07-02T08:04:34+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Seesteg Sitzungszimmer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5170476", "longitude": "9.505267395198327"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "c/8/f/2/c8f2de112301fd89925b2dbc9e58f02e3dd8f59f_Designer_11_.jpeg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "view_lakeview", "value": true}]}, {"identifier": "9458243e-5df2-403e-a332-7ec2890d3eed", "uuid": "52055d7b-d20d-4d5e-b73c-d2687ef14630", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-08-13T08:39:59+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:07:57+02:00", "name": {"de": "Tagungsraum Himmelsgl\u00fcck"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Einfach ausgestatteter Tagungsraum f\u00fcr bis zu 200 Personen mit allen wichtigen Einrichtungen, ideal f\u00fcr verschiedene Veranstaltungsformate."}, "description": {"de": "<p>Der Tagungsraum \"Matterhorn\" bietet Platz f\u00fcr bis zu 200 Personen und ist einfach, aber funktional ausgestattet. Der Raum verf\u00fcgt \u00fcber grundlegende audiovisuelle Technik, kostenloses WLAN und flexible Bestuhlungsm\u00f6glichkeiten, die sich ideal f\u00fcr verschiedene Veranstaltungsarten eignen. Eine vielseitige Raumaufteilung erlaubt es, sowohl grosse als auch kleine Gruppen unterzubringen. Die schlichte, aber praktische Einrichtung schafft eine produktive Atmosph\u00e4re f\u00fcr Meetings, Seminare oder gesellschaftliche Anl\u00e4sse.<br></p>"}, "license": null, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5654452", "longitude": "9.3776036"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "0/a/5/7/0a57fb64161fb5c96bf5b26f1040e7f390e7980d_tagungsraum_himmelsblick_schweiz_wintermorgen.jpg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wifi", "value": true}]}, {"identifier": "a03eff58-5222-40e5-9d55-98baf945c1b2", "uuid": "8b261cca-de11-4b67-a401-6a23db84f57e", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-08-13T08:48:44+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:08:03+02:00", "name": {"de": "Inselkonferenzraum Seeli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Inselkonferenzraum Seeli ist ein grossz\u00fcgiger Tagungsraum auf einer idyllischen Insel im Ostschweizer See. Er bietet Platz f\u00fcr bis zu 180 Personen und ist ideal f\u00fcr Veranstaltungen in einer exklusiven und einzigartigen Umgebung."}, "description": {"de": "<p>Der Inselkonferenzraum Seeli bietet eine einmalige Location f\u00fcr Ihre Veranstaltungen. Mit einer Kapazit\u00e4t von bis zu 180 Personen, befindet sich dieser Tagungsraum auf einer privaten Insel mitten im Ostschweizer See und bietet eine atemberaubende Aussicht. Der Raum ist vielseitig nutzbar und kann je nach Bedarf f\u00fcr Bankett-, Block-, Boardroom-, Konzert-, Seminar-, Apero- und U-Form Bestuhlung eingerichtet werden. Moderne technische Ausstattung und ein professioneller Service runden das Angebot ab.<br></p>"}, "license": null, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.656134112683205", "longitude": "8.865277496480598"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "2/5/5/d/255d9d006b026d5dc0040548a72aa2d306491da7_see_konferenzraum_aussicht_segelboote_nachmittag.jpg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "view_lakeview", "value": true}]}, {"identifier": "aad6241a-d0e4-45d8-bccc-893a13837b12", "uuid": "bdf9cfb3-2cb1-455f-b61f-9008c4b1ac21", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-07-02T08:00:35+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Bergblick Sitzungszimmer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4214519", "longitude": "9.3754457"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "c/c/f/7/ccf77b3038339d6b9f85e05f55e7a47a968d94ac_Designer_10_.jpeg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_desk", "value": true}]}, {"identifier": "cbd3e594-9f6e-44cd-a406-0bd9362fa2b1", "uuid": "dfe93493-aa5d-462f-a707-32b0ed4a4b4a", "family": "MeetingRoom", "dateCreated": "2024-08-13T07:48:40+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:10:36+02:00", "name": {"de": "Panorama Tagungsraum"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Moderner Tagungsraum mit Seesicht, geeignet f\u00fcr Veranstaltungen bis zu 80 Personen."}, "description": {"de": "<p>Der Panorama Tagungsraum bietet eine atemberaubende Sicht auf den Bodensee und eine moderne Ausstattung f\u00fcr bis zu 80 Personen. Mit flexiblen Sitzm\u00f6glichkeiten und hochwertiger Technik eignet sich der Raum ideal f\u00fcr Seminare, Workshops und Konferenzen. Ein einladendes Ambiente kombiniert mit modernster Infrastruktur macht Ihre Veranstaltung zu einem Erfolg. Parkpl\u00e4tze und ein Catering-Service sind ebenfalls verf\u00fcgbar.<br></p>"}, "license": null, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4779686", "longitude": "9.4914025"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "3/a/1/d/3a1dcba9c00f672160b3fc0a9f74d4a377c4f88d_modernes_sitzungszimmer_seesicht_winter_morgen.jpg"}]}]