[{"identifier": "044a580b-dd45-46ea-b845-e1a5ce2b2524", "uuid": "c7e56e46-33a8-4aa5-aa81-613801035cfb", "family": "Motel", "dateCreated": "2024-07-10T18:26:11+02:00", "dateModified": "2025-05-19T08:57:52+02:00", "name": {"de": "Bl\u00fctenzauber Motel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Charmantes Motel in einem malerischen Dorf, das G\u00e4sten gem\u00fctliche Unterk\u00fcnfte und einen herzlichen Empfang bietet. Perfekt f\u00fcr eine entspannende Auszeit vom Alltag."}, "description": {"de": "<p>Das Bl\u00fctenzauber Motel liegt inmitten eines idyllischen Dorfes und bietet seinen G\u00e4sten eine gem\u00fctliche Unterkunft in famili\u00e4rer Atmosph\u00e4re. Umgeben von wundersch\u00f6nen Blumenfeldern, ist das Motel der ideale R\u00fcckzugsort f\u00fcr Reisende, die Ruhe und Erholung suchen. Die Zimmer sind komfortabel eingerichtet und bieten moderne Annehmlichkeiten, w\u00e4hrend das freundliche Personal stets bem\u00fcht ist, den G\u00e4sten einen angenehmen Aufenthalt zu erm\u00f6glichen</p>"}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "Teufen", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9053", "streetAddress": "Dorfstrasse 115", "telephone": "+41 71 345 67 89", "email": "info@bluetenzauber-motel.ch", "url": "http://www.bluetenzauber-motel.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.39267706243302", "longitude": "9.396583354479608"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "1/d/5/0/1d50e27b0dd3b76a1b1e27eea17adb9c40518401_charmantes_motel_schweiz_sommermorgen.jpg"}], "openingHours": {"de": "Betriebsferien: Vom 20. Dezember bis 05. Januar"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_familyfriendly", "value": true}]}, {"identifier": "0d0e2018-6889-48a8-b1bd-050b72f0665d", "uuid": "631b73f9-15dd-461e-a3f6-e706c9f30630", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-06-25T07:23:25+02:00", "dateModified": "2025-08-22T10:28:29+02:00", "name": {"de": "Hotel Zweistein", "en": "Hotel Zweistein"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Zweistein St.Gallen, das von den G\u00e4sten als erstes Haus am Platz bewertete Hotel, bietet 113 elegante Zimmer und Suiten, ausgestattet mit edelsten Materialien wie Marmor, Kirschbaum und St. Galler Textilien.", "en": "Short description Default"}, "description": {"de": "<p>Inmitten <em>der Altstadt</em> und dennoch ruhig gelegen. Kulinarische Erlebnisse in zwei unterschiedlichen Restaurants: Das Zweistein Gourmet Restaurant f&uuml;r besonderen Genuss ausgezeichnet mit 18 GaultMillau Punkten und 2 Michelin Sternen, das Bistro St. Gallen mit leichter regionaler K&uuml;che. Zweistein Bar mit einer Davidoff Cigar Lounge mit monatlichen Events. Fitnesspark Zweistein mit Spa-Bereich. Kongresszentrum und Parkhaus.</p><h4>Typisches Schweizer Hotel</h4><p>Die grosse textile Vergangenheit hinterliess architektonische Spuren: Das Zweistein ist ein klassizistisches, f&uuml;nfst&ouml;ckiges Geb&auml;ude aus dem Jahr 1830. Es ist mit edlen Stoffen renommierter St. Galler Stoffproduzenten eingerichtet. Spitzenrestaurants mit Wein und Bier aus der Region. UNESCO-Weltkulturerbe Kloster und Stiftbezirk in Fussdistanz; unweit von Bodensee und Appenzell.</p><h4>Seminare</h4><p>Das Zweistein Congress hat seit seiner Er&ouml;ffnung 2009 schweizweit neue Massst&auml;be gesetzt. Die 15 eleganten Meetingr&auml;ume auf f&uuml;nf Etagen, der Boardroom und der einzigartige Zweistein-Saal &uuml;berzeugen durch ausgesuchte Materialien und mit einer hellen, inspirierenden Atmosph&auml;re. Ausgestattet mit der neusten Pr&auml;sentations- und Kommunikationstechnologie kann das Zweistein Congress fast jeden Wunsch des Gastes erf&uuml;llen. Zudem ist der grossz&uuml;gige Zweistein-Saal die ideale Lokalit&auml;t f&uuml;r gelungene Bankette, Hochzeiten, Konzerte oder Events. Die hauseigene Parkgarage ist mit dem Zweistein Congress direkt verbunden.</p><ul><li>Typisches Schweizer Hotel</li><li>Seminare</li></ul><ol><li>Zweistein Congress</li><li>textile Vergangenheit</li></ol>", "en": "<p>Description Default<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "St.Gallen ", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Musterstrasse", "telephone": "+4173333222", "email": "mice@examples.ch", "url": "https://tso.ch/mice", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4214519", "longitude": "9.3754457"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "b/9/5/5/b955db0ba64105b7c90ac0a5de0f44382b4a3f85_hotel_zweistein_001.jpg", "caption": {"de": "Aussenansicht S\u00fcdseite mit Gartenrestaurant", "en": "Image description "}}], "openingHours": {"de": "Nationalfeiertag\nAm 1. August wird der Gastronomiebereich aufgrund eines Feiertages nicht ge\u00f6ffnet sein.\n\nBetriebsferien\nVom 01. November bis 30. November ist der Betrieb geschlossen.\n"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "12:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "23:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "13:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "17:00", "closes": "21:30", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"name": "Dienstags geschlossen wegen Umbau vom 01.06.2025 bis 31.10.2025", "@type": "OpeningHoursSpecification", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday", "validFrom": "2025-06-01", "validThrough": "2025-10-31"}, {"name": "01.06.-30.09.2025 Mittwochs nur Vormittags Offen, wegen Umbau.", "@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "11:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday", "validFrom": "2025-06-01", "validThrough": "2025-09-30"}, {"name": "Betriebsferien", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-07-15", "validThrough": "2025-07-18"}, {"name": "1.August Feiertag - geschlossen", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-08-01", "validThrough": "2025-08-01"}, {"name": "Revision", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2025-08-26", "validThrough": "2025-08-28"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wheelchairAccessibleRooms", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "security_travelifeSustainabilityCertification", "value": true}], "award": [{"name": "bioKnospe"}, {"name": "customAward"}, {"name": "okgo"}]}, {"identifier": "162f6ab5-5e24-4b36-82fa-305f7d5fa554", "uuid": "7daf1539-a18d-4580-9c08-a2b9a704d785", "family": "Resort", "dateCreated": "2024-07-10T18:26:11+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Himmelsresort"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gem\u00fctliches Resort in den Schweizer Alpen mit Panoramablick, luxuri\u00f6sen Unterk\u00fcnften und alpiner Gastfreundschaft."}, "description": {"de": "<table><tbody><tr><td><strong></strong></td></tr></tbody></table><table><tbody><tr><td>Das Alpine Retreat Resort liegt malerisch eingebettet in den majest\u00e4tischen Schweizer Alpen und bietet seinen G\u00e4sten ein unvergleichliches Erlebnis aus Komfort und Naturverbundenheit. Unsere luxuri\u00f6sen Chalets und Suiten bieten atemberaubende Panoramablicke auf die umliegenden Gipfel und sind mit allem modernen Komfort ausgestattet. Das Resort verf\u00fcgt \u00fcber ein exklusives Spa, ein Gourmet-Restaurant mit regionalen Spezialit\u00e4ten und eine Vielzahl von Freizeitaktivit\u00e4ten, darunter gef\u00fchrte Wanderungen und Ski-Touren. Perfekt f\u00fcr Paare, Familien oder Einzelreisende, die nach Ruhe, Erholung und authentischer alpiner Gastfreundschaft suchen.</td></tr></tbody></table>"}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "Winterthur", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "8400", "streetAddress": "Bergweg 12", "telephone": "+71 81 123 45 67 ", "email": "info@alpineretreat.ch", "url": "http://www.alpineretreat.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5004", "longitude": "8.7255"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "f/4/3/0/f4304336bd2c66c489a9eb61743ab798caf2e9ad_schweiz_alpen_retreat_fruehling.jpg"}], "openingHours": {"de": "Das Resort ist vom 1. bis 15. November wegen saisonaler Wartungsarbeiten geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "22:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_childcareservice", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_roofterrace", "value": true}], "award": [{"name": "guideBleu"}]}, {"identifier": "2577123d-1f29-4036-b87d-760c7f2f3ce8", "uuid": "5153ab22-2236-45ad-8f4b-31008dcd280e", "family": "BedAndBreakfast", "dateCreated": "2024-07-10T18:26:11+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Wanderlust BnB"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das BnB Wanderlust bietet eine gem\u00fctliche Unterkunft in der malerischen Otschweiz, ideal f\u00fcr Naturliebhaber und Wanderfreunde."}, "description": {"de": "Das Bnb Wanderlust liegt im Herzen der Otschweiz und bietet seinen G\u00e4sten eine komfortable und entspannte Atmosph\u00e4re. Die Unterkunft ist ideal f\u00fcr Naturliebhaber und Wanderfreunde, die die Sch\u00f6nheit der umliegenden Landschaft genie\u00dfen m\u00f6chten. Das BnB bietet ger\u00e4umige Zimmer mit modernen Annehmlichkeiten, ein reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fcck und pers\u00f6nliche Tipps f\u00fcr die besten Wanderwege und Ausflugsziele in der Region. Entdecken Sie die unber\u00fchrte Natur der Otschweiz und erleben Sie einen unvergesslichen Aufenthalt im BnB Wanderlust."}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "Stein", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9063", "streetAddress": "Hauptstrasse 123", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@bnbwanderlust.ch", "url": "http://www.bnbwanderlust.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.3782288", "longitude": "9.341667656600642"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "d/3/4/a/d34a1cba4810f2e11c931a241acf5acfcace827d_wanderlust_bnb_sommer.jpg"}], "openingHours": {"de": "Das BnB Wanderlust ist t\u00e4glich von 07:00 bis 20:00 Uhr ge\u00f6ffnet. Der Check-in ist ab 14:00 Uhr m\u00f6glich, der Check-out erfolgt bis 11:00 Uhr.\n\nDas BnB Wanderlust hat Betriebsferien vom 15. Dezember bis zum 15. Januar. In dieser Zeit ist die Unterkunft geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sharedbathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_continental", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_petfriendly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_souvenirshop", "value": true}]}, {"identifier": "37a90d00-1bee-46d4-a3ac-75dcc23888f8", "uuid": "926e767e-86ee-446b-a1ef-885287a20497", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-07-12T07:00:14+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Alpenruhe Gasthaus"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Alpenruhe Gasthaus bietet einen ruhigen R\u00fcckzugsort inmitten der atemberaubenden Schweizer Alpenlandschaft mit komfortablen Zimmern und herzlichem Service."}, "description": {"de": "Das Alpenruhe Gasthaus ist ein gem\u00fctliches Hotel, ideal gelegen f\u00fcr Naturliebhaber und Wanderfreunde. Unsere G\u00e4ste geniessen den Komfort unserer gut ausgestatteten Zimmer und den freundlichen, pers\u00f6nlichen Service unseres Teams. Das Hotel bietet eine Vielzahl an Annehmlichkeiten, darunter ein reichhaltiges Fr\u00fchst\u00fccksbuffet, kostenloses WLAN und eine entspannende Lounge mit Panoramablick auf die Berge. Entdecken Sie die Sch\u00f6nheit der Region und entspannen Sie in unserem friedlichen Gasthaus."}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Rosenweg ", "telephone": "+41 33 888 77 66", "email": "info@alpenruhe-gasthaus.ch", "url": "https://www.alpenruhe-gasthaus.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134425", "longitude": "9.6351522"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "3/e/8/0/3e805c8bdb1c2263318797313b599f8703eb2a33_hotel_grindelwald_aussenansicht..jpg"}], "openingHours": {"de": "Betriebsferien\nVom 21. Dezember 2024 bis 2. Januar 2025 ist der Betrieb geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}, {"name": "Betriebsferien", "@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2024-12-21", "validThrough": "2025-01-02"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_buffet", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_playroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_barlounge", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurantwithaterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_poolshared", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "outdoor_terracebalcony", "value": true}], "award": [{"name": "goldenFisch"}, {"name": "hotellerieSuisse4"}]}, {"identifier": "3b38d07f-403c-43b5-9345-210ed91e2be3", "uuid": "d4f1912f-a1c7-400d-94d5-25624564a6e3", "family": "HolidayApartment", "dateCreated": "2025-04-25T14:35:22+02:00", "dateModified": "2025-08-12T14:29:11+02:00", "name": {"de": "Ferienwohnung mit 7.5-Zimmer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Test"}, "license": null, "postalCode": "9000", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2042773", "longitude": "9.3319377"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "6/3/2/5/63256bc5a236894c98f9f3ae231149a6c10542b4_45023475742_3d40ea1c39_o.jpg"}]}, {"identifier": "3cf900de-2751-45a6-8fca-98b08d424d2b", "uuid": "465fd7bf-2c90-43fb-8d8b-94a7a7204af5", "family": "HolidayApartment", "dateCreated": "2025-04-25T14:33:30+02:00", "dateModified": "2025-08-12T14:29:11+02:00", "name": {"de": "Ferienwohnung mit 2.5-Zimmer"}, "license": null, "postalCode": "9000", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "e/5/a/8/e5a82f119616147218427b4544a3e70039fa8cbb_43097227700_a8c9108d9a_o.jpg"}]}, {"identifier": "480d630d-95ea-4294-ade0-d737790dd9d9", "uuid": "20310c9a-a397-47aa-8e25-b089bef8f503", "family": "Mountainhut", "dateCreated": "2025-02-12T08:32:15+01:00", "dateModified": "2025-02-12T08:32:30+01:00", "name": {"de": "Bergh\u00fctte"}, "license": null}, {"identifier": "4edc4c88-f7e6-4bfe-b9e6-98f41a5ddaef", "uuid": "2935a616-e239-46d4-813b-4e021d0aa36b", "family": "Campground", "dateCreated": "2024-07-10T18:26:11+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Seeblick Camping"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "Arbon", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9320", "streetAddress": "Seestrasse 12", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.5149257", "longitude": "9.4304026"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_pharmacy", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_playground", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_shoppingcentre", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_barbecuearea", "value": true}]}, {"identifier": "68cbae18-530b-45eb-9f9a-13f23dab8548", "uuid": "96050b01-ce33-448c-a17c-1b2ebf3c913a", "family": "LodgingBusiness", "dateCreated": "2024-07-10T18:26:11+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Gasthaus F\u00fchldichwohl"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Charmantes Gasthaus in einer ruhigen Gegend der Stadt, bekannt f\u00fcr seine Gastfreundschaft und gem\u00fctliche Atmosph\u00e4re. Ideal f\u00fcr Erholungssuchende und Gesch\u00e4ftsreisende."}, "description": {"de": "Das Gasthaus F\u00fchldichwohl bietet seinen G\u00e4sten eine einzigartige Kombination aus traditioneller Schweizer Gastfreundschaft und modernen Annehmlichkeiten. Gelegen in einer malerischen Umgebung, l\u00e4dt das Gasthaus dazu ein, sich wie zu Hause zu f\u00fchlen. Die komfortabel eingerichteten Zimmer, das hauseigene Restaurant mit lokalen Spezialit\u00e4ten und der pers\u00f6nliche Service machen jeden Aufenthalt zu einem besonderen Erlebnis."}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "St. Georgen", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9011", "streetAddress": "Wohlstrasse 14", "telephone": "+71 44 123 45 67", "email": "info@fuehldichwohl.ch", "url": "http://www.fuehldichwohl.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4165281", "longitude": "9.3845293"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "f/2/a/f/f2afebcf6a18975cfdbba4a123c8b1a2826aec21_charmantes_gasthaus_altstadt_wintermorgen.jpg"}], "openingHours": {"de": "Das Gasthaus ist vom 20. Dezember bis 10. Januar geschlossen. In dieser Zeit k\u00f6nnen keine Reservierungen vorgenommen werden."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_hairdryer", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sauna", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_whirlpoolbath", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_panoramarestaurant", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurant", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_roofterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "media_tv", "value": true}]}, {"identifier": "7db188db-14e0-47b8-b2a4-45c4caa4f696", "uuid": "55bcf412-a1b3-442f-a753-23688b641331", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-05-17T15:13:03+02:00", "dateModified": "2024-09-23T13:26:18+02:00", "name": {"de": "Demo Accommodation"}, "license": "CC BY-NC", "email": "Hier@mail.dot", "url": "http://mal.dot.soz", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "validFrom": "2024-05-24", "validThrough": "2024-05-07"}]}, {"identifier": "84c6fc85-0652-4dad-800a-e0a72bf9cddd", "uuid": "577b6410-8765-4e81-972e-4fae0b6f8d6c", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-07-30T08:39:45+02:00", "dateModified": "2025-06-13T15:41:39+02:00", "name": {"de": "Inselparadies Seehotel", "en": "Inselparadies Seehotel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein exklusives Hotel auf einer kleinen Insel im Ostschweizer See, erreichbar nur per Schiff."}, "description": {"de": "<p>Das Inselparadies Seehotel liegt idyllisch auf einer kleinen Insel im malerischen Ostschweizer See. Mit einer Kapazit\u00e4t von maximal 80 G\u00e4sten bietet es einen exklusiven und ruhigen R\u00fcckzugsort, der nur per Shuttleschiff erreichbar ist. Das Hotel hei\u00dft auch Familien mit Kindern herzlich willkommen und bietet zahlreiche Annehmlichkeiten f\u00fcr einen unvergesslichen Aufenthalt. Entspannen Sie sich in der unber\u00fchrten Natur, genie\u00dfen Sie exquisite K\u00fcche und erleben Sie au\u00dfergew\u00f6hnlichen Service in einer einzigartigen Umgebung.<br></p>"}, "license": null, "addressLocality": "Romanshorn", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "8590", "streetAddress": "Inselweg 1", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@inselparadies-seehotel.ch", "url": "http://www.inselparadies-seehotel.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.656134112683205", "longitude": "8.865277496480598"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "7/b/5/b/7b5b1b23b89578df3f034fa6df90b10f21184f6f_inselparadies_seehotel_sommer.jpg"}], "openingHours": {"de": "Unser Hotel ist wegen Umbauarbeiten vom 01.11.2024 - 15.12.2024 geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "09:00", "closes": "18:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_buffet", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_familyfriendly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_playground", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "family_booksdvdsormusicforchildren", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurantwithaterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_familyrooms", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_shuttletransferservice", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "sport_outdoorswimmingpool", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "view_lakeview", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "wellness_applicationsforcouples", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "wellness_massage", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "wellness_thermalspa", "value": true}], "award": [{"name": "hotellerieSuisse4"}]}, {"identifier": "84fd20d9-c0b4-4f49-8d3c-522db2608415", "uuid": "b38991f1-b97f-4cc7-9437-bf3efbf07549", "family": "Hotel", "dateCreated": "2025-06-13T10:39:18+02:00", "dateModified": "2025-06-13T10:39:18+02:00"}, {"identifier": "a4b08b43-3abf-4b03-8359-d0595a26d53b", "uuid": "1c6f44ce-6747-45c3-a98d-05b35f95aa08", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-07-29T09:36:56+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:08:37+02:00", "name": {"de": "Bergwellness Hotel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Familienfreundliches Wellnesshotel in den Bergen der Ostschweiz mit Kinderbetreuung und Erholung."}, "description": {"de": "<p>Das Alpen Wellness Hotel Familie ist ein familienfreundliches Hotel, das in den malerischen Bergen der Ostschweiz liegt. Unser Hotel bietet Platz f\u00fcr bis zu 250 G\u00e4ste und ist der perfekte Ort f\u00fcr Eltern, um zu entspannen, w\u00e4hrend ihre Kinder in unserer professionellen Kinderbetreuung gut aufgehoben sind. Wir bieten eine Vielzahl von Wellnessangeboten, darunter Spa-Behandlungen, Saunen und ein Innenpool mit Panoramablick. Genie\u00dfen Sie die Natur bei Wanderungen und Skiausfl\u00fcgen, w\u00e4hrend Sie in unserem gem\u00fctlichen Hotel den besten Service erleben. Entdecken Sie Erholung und Familienzeit in perfekter Harmonie.<br></p>"}, "license": null, "addressLocality": "Chur", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "7000", "streetAddress": "Bergstrasse 12", "telephone": "+41 81 123 45 67", "email": "info@bergwellnessoasefamilie.ch", "url": "https://www.bergwellnessoasefamilie.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.6960615", "longitude": "9.6027351"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "d/7/a/0/d7a093eeeb482199eed471958ba8aec78cd89f0a_bergwellness_hotel_sommer.jpg"}], "openingHours": {"de": "Unser Hotel hat das ganze Jahr \u00fcber ge\u00f6ffnet. "}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "21:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sauna", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_buffet", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_familyfriendly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_childcareservice", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_playground", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "family_babysafetygates", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_dinner", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_familyrooms", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "wellness_massage", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "wellness_thermalspa", "value": true}], "award": [{"name": "kinderregion"}]}, {"identifier": "a9097649-d768-4795-a7f1-fb30986535f0", "uuid": "22c39f35-c37b-4440-993e-4d486407b896", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-07-29T12:41:22+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:08:50+02:00", "name": {"de": "Gasthaus zum Domino"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Gem\u00fctliches Gasthaus im Herzen von St. Gallen, direkt neben dem Dom, mit Dachterrasse und atemberaubender Sicht \u00fcber die Stadt."}, "description": {"de": "<p>Das Gasthaus zum Domino bietet eine einzigartige Kombination aus historischem Charme und modernem Komfort. Es liegt mitten in St. Gallen, direkt neben dem ber\u00fchmten Dom, und verf\u00fcgt \u00fcber eine wundersch\u00f6ne Dachterrasse, die einen atemberaubenden Blick \u00fcber die Stadt bietet. Unsere stilvoll eingerichteten Zimmer sind mit allem Komfort ausgestattet, den Sie f\u00fcr einen angenehmen Aufenthalt ben\u00f6tigen. Geniessen Sie lokale Spezialit\u00e4ten in unserem hauseigenen Restaurant und entdecken Sie die zahlreichen kulturellen und historischen Sehensw\u00fcrdigkeiten, die St. Gallen zu bieten hat. Ideal f\u00fcr St\u00e4dtereisende und Gesch\u00e4ftsreisende, die eine zentrale und dennoch ruhige Unterkunft suchen.<br></p>"}, "license": null, "addressLocality": "+41 71 123 45 67", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Domstrasse 5", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@gasthaus-domino-sg.ch", "url": "http://www.gasthaus-domino-sg.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.42313975", "longitude": "9.376677123702851"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "f/4/8/5/f48520ace2044f2955e9395885aea68c47f890ca_gasthaus_zum_domino_sommer.jpg"}], "openingHours": {"de": "Unser Restaurant ist jeweils am Montag und Dienstag am Abend geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_continental", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_petfriendly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurant", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_veganmeals", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_hypoallergenicpillow", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_roofterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "location_oldtown", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "view_viewofthecity", "value": true}], "award": [{"name": "hotellerieSuisse2"}]}, {"identifier": "a9d70b67-4fd5-4a72-b848-dc8b17562c0a", "uuid": "6638c13c-88a7-42fc-8d9c-d15c278d2186", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-07-29T11:34:31+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:09:17+02:00", "name": {"de": "Gasthaus Seeblick"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Idyllisches Gasthaus direkt am Bodensee mit Terrasse und Bootsanlegeplatz. Ideal f\u00fcr Bootsreisende."}, "description": {"de": "<p>Das Gasthaus Seeblick befindet sich direkt am Ufer des malerischen Bodensees in der Schweiz und bietet eine atemberaubende Aussicht auf das Wasser. Unsere wundersch\u00f6ne Terrasse mit Seesicht l\u00e4dt zum Verweilen und Entspannen ein. Ein spezielles Highlight ist der hauseigene Bootsanlegeplatz, der ideal f\u00fcr G\u00e4ste ist, die mit ihrem Boot unterwegs sind. Das Gasthaus Seeblick ist der perfekte Ort f\u00fcr einen erholsamen Aufenthalt in einer idyllischen Umgebung.<br></p>"}, "license": null, "addressLocality": "Rorschach", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9400", "streetAddress": "Seestrasse 45", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@seeblick-gasthaus.ch", "url": "http://www.seeblick-gasthaus.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4779686", "longitude": "9.4914025"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "7/4/f/e/74fe23ae86dafa2a3498fe06c7d2a16505031b14_gasthaus_seeblick_aussen.jpg"}], "openingHours": {"de": "Unser Gasthaus ist den ganzen Monat Dezember geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "20:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_buffet", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurantwithaterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_roomservice", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "view_lakeview", "value": true}], "award": [{"name": "hotellerieSuisse3"}]}, {"identifier": "ae97ece7-4005-46ad-a9c9-6aedaff26b44", "uuid": "21bf995f-5acf-401a-914e-2ccdb0111195", "family": "HolidayApartment", "dateCreated": "2024-07-10T18:22:27+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Bergoase Ferienwohnung"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Die Ferienwohnung Bergoase bietet einen entspannten R\u00fcckzugsort in den Schweizer Alpen mit atemberaubendem Bergblick."}, "description": {"de": "Die Ferienwohnung Bergoase ist ein idyllischer R\u00fcckzugsort inmitten der Schweizer Alpen. Mit ihrer modernen Ausstattung und gem\u00fctlichen Atmosph\u00e4re bietet sie Platz f\u00fcr bis zu sechs Personen. Geniessen Sie den Panoramablick auf die Berge vom grossen Balkon aus oder entspannen Sie sich im ger\u00e4umigen Wohnzimmer mit Kamin. Die voll ausgestattete K\u00fcche l\u00e4sst keine W\u00fcnsche offen und l\u00e4dt zum gemeinsamen Kochen ein. Die Umgebung bietet zahlreiche Outdoor-Aktivit\u00e4ten wie Wandern, Skifahren und Mountainbiken. Einkaufsm\u00f6glichkeiten und Restaurants sind nur wenige Minuten entfernt. Die Bergoase ist der perfekte Ort f\u00fcr einen erholsamen Urlaub in den Bergen."}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "Schwende", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9057", "streetAddress": "Alpenstrasse 12", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.2701138", "longitude": "9.4016074"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_petfriendly", "value": true}], "award": [{"name": "gastroSuisse4"}, {"name": "holidayApartment3s"}]}, {"identifier": "b028481f-b413-4332-ae13-9a7ba197e954", "uuid": "628bb476-3626-44d2-9e1b-ba7eff6aef10", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-07-10T18:26:11+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Sternenhotel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "Herisau", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9100", "streetAddress": "Sternligasse 5", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.38555", "longitude": "9.2787571"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_urbanhotel", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_casino", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "entertainment_disco", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "events_conferenceroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_allinclusive", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_bar", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurantwithaterrace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "outdoor_poolbar", "value": true}], "award": [{"name": "gaultMillau17"}, {"name": "goldenFisch"}, {"name": "guideMichelin2"}, {"name": "hotellerieSuisse5"}]}, {"identifier": "ba13c03b-65db-4512-8f1a-7abaaa9afe20", "uuid": "54675e00-7412-4819-ab7b-1d685c55d1c8", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-05-17T14:21:05+02:00", "dateModified": "2024-10-04T11:32:46+02:00", "name": {"de": "Einstein St.Gallen"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das elegante First-Class Stadthotel liegt ruhig und doch zentral direkt beim UNESCO-Welkulturerbe."}, "description": {"de": "<p>Das zentral gelegene und stilvolle 4* Superior Hotel Einstein St.Gallen \nliegt ruhig und in kurzer Gehdistanz vom weltbekannten UNESCO \nKlosterviertel der Altstadt von St.Gallen. Es verf\u00fcgt \u00fcber 113 \nrenovierte und klimatisierte Zimmer und Suiten. An das Hotel \nangeschlossen befindet sich ein 3000m2 Fitnesspark mit Wellnessbereich. \nKulinarische Abwechslung findet der Gast im 18 Punkte GaultMillau und 2 \nSterne Michelin ausgezeichnetem \u201eEinstein Gourmet\u201c, dem international \ninspirierten \u201eBistro St.Gallen\u201c sowie in der \u201eEinstein Bar\u201c mit \nenglischer Clubatmosph\u00e4re und grossz\u00fcgiger Davidoff Cigar Lounge. Die \nWeinstein Vinothek ist spezialisiert auf trinkreife Bordeaux und \nSchweizer Weine und bietet mehr als tausend Positionen an. Das Einstein \nCongress mit 14 modernen Tagungsr\u00e4umlichkeiten und dem Einstein Saal f\u00fcr\n Anl\u00e4sse bis zu 330 Personen ist in der Ostschweiz eines der f\u00fchrenden \nKongressh\u00e4user. Es wurde 2019 im Rahmen des Swiss Location Award zu \neiner der besten Kongresslocations der Schweiz gew\u00e4hlt. Das Einstein \nSt.Gallen ist Mitglied von Swiss Hospitality Collection.\n\nDie Zimmer und Suiten bieten Wohnkomfort mit edelsten Materialien wie \nMarmor, Kirschbaum und Textilien in h\u00f6chster St.Galler Qualit\u00e4t: reine \nSeidenvorh\u00e4nge, Bettw\u00e4sche aus feinster Baumwolle, Daunenduvets, \nhochwertige Matratzen und Teppiche aus Lammwolle oder Parkettboden. \nWeitere Annehmlichkeiten f\u00fcr den Business- und Privatgast lassen keine \nW\u00fcnsche offen.\n\n<br></p>"}, "license": null, "addressLocality": "St. Gallen", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Berneggstrasse 2", "telephone": "+41 71 227 55 55", "email": "info@einstein.ch", "url": "http://www.einstein.ch/", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4214519", "longitude": "9.3754457"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "f/d/f/3/fdf37e9a367cfba879ca4c422db365cca39c0098_einstein.jpg"}]}, {"identifier": "c2f02ea1-109a-4fe2-98a6-1b245eba5244", "uuid": "64dd0516-971b-453f-9ea5-a7c1f08c4e89", "family": "Hostel", "dateCreated": "2024-07-10T18:26:11+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Silo Hostel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Hostelstrasse 7", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.425618", "longitude": "9.3762397"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "e/b/e/e/ebee0df731694389521d0c8c2eba16eca5dea1ab_Designer_17_.jpeg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "events_coworkingspace", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_barlounge", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "outdoor_terracebalcony", "value": true}]}, {"identifier": "c9d5d7eb-64a3-431f-b664-b33d3ba32e6c", "uuid": "0db254a3-7c56-45bf-b620-4522216e343b", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-07-29T09:11:38+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:10:38+02:00", "name": {"de": "Altstadt Boutique Hotel"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Das Altstadt Boutique Hotel bietet eine elegante Unterkunft im Herzen der St. Galler Altstadt, ideal f\u00fcr erwachsene Reisende, die Ruhe und Stil suchen."}, "description": {"de": "<p>Das Altstadt Boutique Hotel liegt in der malerischen Marktgasse und ist ein exklusives Refugium f\u00fcr Erwachsene. Unsere 15 individuell gestalteten Zimmer kombinieren historischen Charme mit modernem Komfort. Geniessen Sie unseren erstklassigen Service, entspannen Sie in der stilvollen Lounge und erkunden Sie die nahegelegenen kulturellen Sehensw\u00fcrdigkeiten. Ob f\u00fcr eine Gesch\u00e4ftsreise oder einen romantischen Aufenthalt \u2013 bei uns erleben Sie St. Galler Gastfreundschaft auf h\u00f6chstem Niveau. Kinder sind in unserem Haus nicht zugelassen, um eine ruhige und entspannte Atmosph\u00e4re zu gew\u00e4hrleisten.<br></p>"}, "license": null, "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9002", "streetAddress": "Marktgasse 12", "telephone": "+41 71 123 45 67", "email": "info@altstadtboutiquehotel.ch", "url": "http://www.altstadtboutiquehotel.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4267616", "longitude": "9.3754855"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "b/6/d/6/b6d69f31e83cb141ba68c003e2aff6dfc31d2588_altstadt_boutique_hotel_sommer.jpg"}], "openingHours": {"de": "Weihnachtstage\nAm 24. und 25. Dezember wird der Gastronomiebereich aufgrund der Feiertage nicht ge\u00f6ffnet sein. Die Rezeption ist jedoch auch w\u00e4hrend der Feiertage besetzt."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "19:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_privatebathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bed_kingsizebed", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_aLaCarte", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_adultsonly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_urbanhotel", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_bar", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_restaurant", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "furnishing_wifi", "value": true}], "award": [{"name": "gastroSuisse4"}]}, {"identifier": "cf2ef4cc-7d1a-49bb-92d8-bafeced3962e", "uuid": "e93b0ef6-de41-4af8-bb3f-1866a70fd2dd", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-07-04T08:03:23+02:00", "dateModified": "2024-08-29T11:10:55+02:00", "name": {"de": "_TEST Lodging Business"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC0", "addressLocality": "Ort", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "Region / Kanton", "postalCode": "9000", "streetAddress": "Strasse", "telephone": "+41 71 999 88 17", "email": "info@demo-destination.tld", "url": "https://demo-destination.tld", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "4/9/b/0/49b08b2c082f79cde5073aca1d456c9e5eab94d3_placeholder.png", "caption": {"de": "Hauptbild Beschreibung"}}], "openingHours": {"de": "\u00d6ffnungszeiten Text\n"}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "12:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "13:30", "closes": "17:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Monday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "17:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Tuesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "07:30", "closes": "12:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "08:00", "closes": "12:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "15:00", "closes": "17:15", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "20:00", "closes": "23:45", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_bathrobe", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_privatebathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sharedbathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_shower", "value": true}], "award": [{"name": "gilde"}]}, {"identifier": "d82291ad-6d4d-42b1-9d0d-e434b3f4e4ca", "uuid": "985bfdbb-b455-4f5c-853a-64dcc7c94929", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-07-11T05:54:10+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:53+02:00", "name": {"de": "Hotel Garni Stern"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "Beschreibung"}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "Oberb\u00fcren", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9245", "streetAddress": "Sternlistrasse 42", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.450714", "longitude": "9.1611356"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "0/5/9/e/059e5716115110380b9a3d4708d495420fb1c978_Designer_29_.jpeg"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_freetoiletries", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "breakfast_toGo", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_disabilityfriendly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "general_wifi", "value": true}], "award": [{"name": "guideBleu"}, {"name": "hotellerieSuisse2s"}]}, {"identifier": "edf3c411-9105-4ec5-bed3-f13502bebf89", "uuid": "d1345ddf-4c98-44d5-8845-42987f82d21e", "family": "Hotel", "dateCreated": "2024-07-29T10:25:36+02:00", "dateModified": "2025-01-06T11:43:20+01:00", "name": {"de": "Hotel Hundewohl"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein charmantes Hotel in den Ostschweizer Alpen, perfekt f\u00fcr Ferien mit dem geliebten Vierbeiner."}, "description": {"de": "<p>Das Hotel Alpen Hundewohl bietet eine gem\u00fctliche und hundefreundliche Atmosph\u00e4re in den malerischen Ostschweizer Alpen. Unsere 8 komfortablen Zimmer sind speziell auf die Bed\u00fcrfnisse von Hundebesitzern und ihren vierbeinigen Freunden ausgerichtet. Das Hotel liegt in der N\u00e4he von wundersch\u00f6nen Wanderwegen, die ideal f\u00fcr lange Spazierg\u00e4nge mit Ihrem Hund sind. Das Hotel Hundewohl ist die perfekte Wahl f\u00fcr alle, die entspannte und unvergessliche Ferien mit ihrem Hund verbringen m\u00f6chten. Haustiere sind bei uns nicht nur erlaubt, sondern herzlich willkommen.<br></p>"}, "license": null, "addressLocality": "Chur", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "7000", "streetAddress": "Alpenstrasse 12", "telephone": "+41 81 123 45 67", "email": "info@alpenhundewohl.ch", "url": "http://www.alpenhundewohl.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "46.8294247", "longitude": "9.5474768"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/3/e/2/83e25dd2a6c1ca5bca2a5fd4b720fbd75ea9f799_hotel_hundewohl_sommer.jpg"}], "openingHours": {"de": "Unser Hotel ist w\u00e4hrend den Wintermonaten (Ende Oktober - Anfang Mai) geschlossen."}, "openingHoursSpecification": [{"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "16:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Wednesday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "16:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Thursday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "16:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Friday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "16:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Saturday"}, {"@type": "OpeningHoursSpecification", "opens": "10:00", "closes": "16:00", "dayOfWeek": "https://schema.org/Sunday"}], "amenityFeature": [{"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "bathroom_sharedbathroom", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "characteristics_petfriendly", "value": true}, {"@type": "LocationFeatureSpecification", "name": "food_breakfastroom", "value": true}], "award": [{"name": "goldenFisch"}]}, {"identifier": "f53adbbe-5da5-4875-b1a4-3174899fb127", "uuid": "f59d8fb2-cc3d-4f7e-8a62-886862ed2a65", "family": "HolidayHouse", "dateCreated": "2024-08-06T07:47:08+02:00", "dateModified": "2025-04-15T07:54:55+02:00", "name": {"de": "Ferienhaus St\u00f6ckli"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ferienhaus in den Schweizer Alpen mit Blick auf den Berg."}, "description": {"de": "<p>Dieses Erlebnis bietet nebst einer F\u00fchrung durch den \u00fcberw\u00e4ltigenden Landesplattenberg in Engi, ein Naturerlebnis auf der Alp \u00c4mp\u00e4chli mit einmaliger Sicht auf das UNESCO Weltnaturerbe \u2013 die Tschingelh\u00f6rner und das Martinsloch \u2013 sowie Genuss in der heimeligen Alph\u00fctte.</p><p></p><p><strong>Programm</strong></p><ul><li>08:45 Uhr beim Ausstellungs-Pavillon \u2013 Dorfausgang Engi (Bushaltestelle \u00abLandesplattenberg Engi\u00bb) und 30-min\u00fctiger Fussmarsch zum Plattenh\u00fcttli</li><li>09:15 Uhr F\u00fchrung durch das Bergwerk</li><li>10:45 Uhr Stollenaustritt</li><li>10:50 Uhr Ap\u00e9ro (gem\u00e4ss Buchung)</li><li>11:40 Uhr Fahrt mit den eigenen Fahrzeugen oder dem \u00f6V nach Elm (Sportbahnen Elm)</li><li>12:05 Uhr Bergfahrt mit der Gondelbahn</li><li>12:20 Uhr Kleiner Fussmarsch zum \u00c4lpli</li><li>12:40 Uhr Mittagessen in der heimeligen Alph\u00fctte</li><li>15:30 Uhr R\u00fcckmarsch zur Bergstation Gondelbahn</li><li>15:45 Uhr Talfahrt mit Gondelbahn</li></ul><p>* Fahrt mit Mountaincart oder Trottinett m\u00f6glich. Aufpreis vor Ort.</p><p></p><p><strong>Die Gruppe einigt sich auf ein gemeinsames Men\u00fc:</strong></p><ul><li>Men\u00fc 1: Gschwellti mit Ch\u00e4s, Ziger und Kr\u00e4uterquark</li><li>Men\u00fc 2: \u00c4lplermagaronen</li><li>Men\u00fc 3: Kartoffelsalat mit heissem Fleischk\u00e4se</li><li>Men\u00fc 4: Zigerh\u00f6rnli mit Apfelmus</li><li>Dessert: Glarner Pastetli</li></ul><p></p><p><strong>Kosten pro Person</strong></p><p>9 \u201315 Personen</p><ul><li>CHF 95.00 ohne Ap\u00e9ro</li><li>CHF 110.00 inkl. Glarner Ap\u00e9ro*</li><li>CHF 115.00 inkl. Berg-Ap\u00e9ro**</li></ul><p></p><p>Ab 16 Personen</p><ul><li>CHF 85.00 ohne Ap\u00e9ro</li><li>CHF 100.00 inkl. Glarner Ap\u00e9ro*</li><li>CHF 105.00 inkl. Berg Ap\u00e9ro**</li></ul><p></p><p>*Glarner Ap\u00e9ro mit Zigerbr\u00fc\u00fct, Alpk\u00e4se, Bir\u00e4brot, (exkl. Getr\u00e4nke)</p><p>**Berg Ap\u00e9ro mit Fleisch, Alpk\u00e4se, Bir\u00e4brot, (exkl. Getr\u00e4nke)</p>"}, "license": "CC BY-SA", "addressLocality": "St. Gallen", "addressCountry": "ch", "addressRegion": "MUSTER", "postalCode": "9000", "streetAddress": "St\u00f6cklistrasse 65", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "9/7/f/9/97f9dd6e0f585f6f52fe24086b164ae5341e1f48_Designer_31_.jpeg"}]}, {"identifier": "faae8741-bac7-43a1-85be-b8a449790de4", "uuid": "964eab09-c52d-4b47-9d6a-0211dfe9fc0d", "family": "GuestHouse", "dateCreated": "2025-06-02T09:01:25+02:00", "dateModified": "2025-06-03T04:03:38+02:00", "name": {"de": "Gasthaus Dorfplatz"}, "license": null, "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "4/2/0/0/42003f140320c0c5f10f8a535f5729aa3c09dc2d_gasthaus_dorfplatz.jpg"}]}]