[{"identifier": "03274851-da78-4793-bf8d-3f6d7b85345a", "uuid": "03274851-da78-4793-bf8d-3f6d7b85345a", "family": "Offer", "dateCreated": "2024-09-30T09:31:24+02:00", "dateModified": "2025-03-25T09:33:41+01:00", "name": {"de": "Gratis Dino Park Eintritt"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "e/c/c/2/ecc2e26a19783735d9b299d267d96cf955a3a166_Designer_59_.jpeg"}]}, {"identifier": "07314839-1d34-4205-bee2-8615d8e44fa8", "uuid": "856b935f-05e2-4f26-addc-33894f97b4f9", "family": "Offer", "dateCreated": "2024-09-20T09:06:23+02:00", "dateModified": "2025-03-25T09:33:41+01:00", "name": {"de": "20% Rabatt auf Bergbahn-Fahrt auf den Sitzberg"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "9/e/d/4/9ed4d7a1e0ec0ca0395bb9e0d0ef4b6c796c002c_Designer_55_.jpeg"}]}, {"identifier": "0b4b8b14-5d24-4d54-b6f7-96adf3c20e05", "uuid": "bcb4574f-0cfe-43d1-af40-251e0794cf74", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:10:30+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt Weiss"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "0/f/f/8/0ff86bb7354661fc2d4619e4c511d21e82cfc1fb_1_width_650_height_650_appearanceId_1_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "0bfcd3a1-0855-4ebc-a25d-e70267e183d5", "uuid": "edd4abe0-0c3d-490c-8383-e8b37ff9c3ca", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:11:26+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt Weiss"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "0/f/f/8/0ff86bb7354661fc2d4619e4c511d21e82cfc1fb_1_width_650_height_650_appearanceId_1_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "0de5f6b4-e0ec-4698-a952-eb457525080c", "uuid": "89c60adc-5c33-4f5b-843a-9dc03bb24ae0", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:13:11+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:13:11+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Breite und H\u00f6he"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/0/7/2/8072c1032130a92bf6f0e2b87c72ab9c9057d66b_Designer_53_.jpeg"}]}, {"identifier": "0ec220fa-ffa2-41c8-9035-5ea8682ab5eb", "uuid": "cb58e9dc-f232-4aea-a53d-3f7b5211251b", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:07:09+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:07:30+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Gewicht"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "d/7/7/b/d77b92aa65c722446d797a6ec25ed40e67469a16_Designer_51_.jpeg"}]}, {"identifier": "1afc2025-cb65-4b05-9297-ec9ee51a87f3", "uuid": "1afc2025-cb65-4b05-9297-ec9ee51a87f3", "family": "Offer", "dateCreated": "2024-09-30T09:36:51+02:00", "dateModified": "2025-04-30T01:30:19+02:00", "name": {"de": "Sauna Eintritt Hotel Zweistein"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "b/d/a/c/bdac55f6a247c99f3602ba82bc82ded1802327ac_Designer_66_.jpeg"}]}, {"identifier": "1f899f8d-0df3-4136-bd06-3c1581038f0e", "uuid": "31968723-2ec5-4bbb-bdfb-dce96925102d", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:12:50+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:12:50+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Breite und H\u00f6he"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/0/7/2/8072c1032130a92bf6f0e2b87c72ab9c9057d66b_Designer_53_.jpeg"}]}, {"identifier": "2449d244-2254-46a5-a6c1-0e543cdf3594", "uuid": "d2262289-217b-4b58-9120-cf5ea3c286a6", "family": "Product", "dateCreated": "2024-10-03T11:38:36+02:00", "dateModified": "2024-10-03T11:39:04+02:00", "name": {"de": "Test Produkt"}}, {"identifier": "250e3a48-874d-438e-a042-ecb9f320de34", "uuid": "1e16ca66-ffdf-4b06-8ec9-934668ef41d3", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-10T16:03:10+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:06:04+02:00", "name": {"de": "Super SmartPhone"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": "CC BY-SA", "telephone": "+414223343434", "email": "info@test.ch", "url": "https://test.ch", "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "1/4/1/0/14101cdd047f89404ef683be24e7cfd1c5f64b7c_Designer_15_.jpeg"}]}, {"identifier": "252ca2c2-c338-4207-982f-50194b6267fa", "uuid": "11746030-a5d3-442c-9430-ee67431b3007", "family": "Experience", "dateCreated": "2024-05-21T16:33:39+02:00", "dateModified": "2025-03-28T11:53:53+01:00", "name": {"de": "Demo Erlebnis"}, "license": null, "telephone": "+414224433", "email": "hans@muster.ch", "url": "https://muster.ch", "geo": {"@type": "GeoCoordinates", "latitude": "47.4134074", "longitude": "9.3479842"}, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "d/b/a/6/dba6cddac74fd2cad26135a83dd8e56a0b6a228f_Designer_37_.jpeg"}]}, {"identifier": "28eb9065-631f-4aab-ac7d-1a57b6638bc1", "uuid": "2f77984e-e497-4a07-8754-128225c1b42f", "family": "GuestCard", "dateCreated": "2024-09-30T09:18:04+02:00", "dateModified": "2024-09-30T09:18:14+02:00", "name": {"de": "\u00dcbernachtungspass"}}, {"identifier": "2a5804ec-227b-4c18-a14c-2167c5c4f5b0", "uuid": "906cca5d-5b2a-4538-9a9c-31c7d5a9ea2a", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:30:26+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "9/7/b/1/97b153cfea44cd9c733d3386c1cdcaa89c4d7eb6_1_width_650_height_650_appearanceId_1_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "2f77984e-e497-4a07-8754-128225c1b42f", "uuid": "031c8bbf-86da-4409-9fb5-38414bd551c4", "family": "GuestCard", "dateCreated": "2024-09-30T09:59:15+02:00", "dateModified": "2024-09-30T09:59:15+02:00", "name": {"de": "\u00dcbernachtungspass"}, "license": null}, {"identifier": "31a2b23b-7c01-47ba-8575-a8f47538b082", "uuid": "fb2e4ff8-5299-4fc7-a8bf-f0f29982c2d6", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:13:59+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:13:59+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Breite und H\u00f6he"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/0/7/2/8072c1032130a92bf6f0e2b87c72ab9c9057d66b_Designer_53_.jpeg"}]}, {"identifier": "31ac3d3b-128b-4505-9b0d-2e284a20f1ae", "uuid": "748b6146-e958-4cbe-8c44-d0aa0fca516d", "family": "Product", "dateCreated": "2024-08-16T10:54:25+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:06:05+02:00", "name": {"de": "Handgefertigte Christbaumkugeln mit Regionalmotiven"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Diese exklusiven, handgefertigten Christbaumkugeln sind mit traditionellen Motiven der Region handbemalt. Jedes St\u00fcck ist ein Unikat und verleiht Ihrem Weihnachtsbaum einen besonderen Glanz."}, "description": {"de": "<table><tbody><tr><td><strong></strong></td></tr></tbody></table><table><tbody><tr><td>Unsere handgefertigten Christbaumkugeln sind eine perfekte Mischung aus traditioneller Handwerkskunst und regionaler Kunst. Jede Kugel ist sorgf\u00e4ltig mit typischen Landschaften, historischen Geb\u00e4uden oder kulturellen Symbolen der Gegend bemalt. Die hohe Qualit\u00e4t der verwendeten Materialien garantiert eine lange Lebensdauer, sodass Sie jedes Jahr aufs Neue Freude an diesen Kunstwerken haben. Diese Kugeln sind das ideale Souvenir f\u00fcr alle, die ein St\u00fcck der Region mit nach Hause nehmen m\u00f6chten.</td></tr></tbody></table>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "6/4/2/5/6425c34fb4c62f364db44e66caa03b9e246c3e45_weihnachtsbaum_schweizer_christbaumkugeln_abend.jpg"}]}, {"identifier": "345c8f62-f583-4331-9523-af9ed65e0e54", "uuid": "345c8f62-f583-4331-9523-af9ed65e0e54", "family": "Offer", "dateCreated": "2024-09-13T14:48:20+02:00", "dateModified": "2025-03-25T09:33:41+01:00", "name": {"de": "Gratis Sauna Eintritt Hotel Zweistein"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "7/7/5/4/775458cd03d2223d5c88cfb6dd123344597a4151_Designer_54_.jpeg"}]}, {"identifier": "36678db2-6f8e-40df-aa4f-b5d42bd17e2a", "uuid": "0ae99b0c-700a-4649-9596-b8386748c723", "family": "Product", "dateCreated": "2024-08-16T10:18:46+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:05:53+02:00", "name": {"de": "Schl\u00fcsselanh\u00e4nger Kloster-Silhouette"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Schl\u00fcsselanh\u00e4nger in der Form des historischen Klosters."}, "description": {"de": "<p>Dieser hochwertige Schl\u00fcsselanh\u00e4nger zeigt die detaillierte Silhouette des ber\u00fchmten Klosters in der Region. Er besteht aus robustem Metall, das langlebig und dennoch leicht ist. Die feinen Details der Architektur wurden sorgf\u00e4ltig nachgebildet, sodass jeder Anh\u00e4nger eine authentische Miniatur des Klosters darstellt. Ideal als Erinnerung an Ihren Besuch oder als besonderes Geschenk f\u00fcr Freunde und Familie. Der Anh\u00e4nger ist mit einem stabilen Schl\u00fcsselring ausgestattet und eignet sich perfekt f\u00fcr den t\u00e4glichen Gebrauch. Ein St\u00fcck Geschichte f\u00fcr unterwegs!<br></p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "9/e/a/e/9eae11abef55ed54d41cb48284ad87a6b79d1e44_schluesselanhaenger_schweizer_kloster_detailaufnahme.jpg"}]}, {"identifier": "3678396f-fc79-4efd-ae9e-f312f4e5dfab", "uuid": "6309f728-d9bc-4c91-8e75-fc9d6f4817f8", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:13:00+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:13:00+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Breite und H\u00f6he"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/0/7/2/8072c1032130a92bf6f0e2b87c72ab9c9057d66b_Designer_53_.jpeg"}]}, {"identifier": "3d90853c-b18e-452f-a86d-ec4ac9476e46", "uuid": "c634d7a6-e056-4005-947b-020ce59aa473", "family": "Product", "dateCreated": "2024-08-16T11:23:27+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:05:56+02:00", "name": {"de": "Kuh-Pfeffer-und-Salzstreuer"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein charmantes Set aus Pfeffer- und Salzstreuern in Form von K\u00fchen, ideal f\u00fcr Tierliebhaber und als rustikales K\u00fcchenaccessoire."}, "description": {"de": "<p>Dieses einzigartige Set von Pfeffer- und Salzstreuern ist perfekt f\u00fcr Kuh-Fans und Liebhaber rustikaler K\u00fcchenaccessoires. Die Streuer sind liebevoll gestaltet und zeigen detaillierte Kuhfiguren, die jedem Esstisch eine fr\u00f6hliche Atmosph\u00e4re verleihen. Die handlichen Streuer sind einfach zu bef\u00fcllen und zu verwenden, was sie zu einem praktischen und zugleich dekorativen Element macht. Ein perfektes Souvenir, um ein St\u00fcck Schweizer Landleben nach Hause zu bringen.<br></p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "e/7/c/9/e7c98ec72869c595d9f7117c41aefcbb94fd6cbf_kuhfiguren_salz_pfefferstreuer_rustikale_kueche.jpg"}]}, {"identifier": "3f4a2616-ffae-449f-90e8-ec23ce3905a5", "uuid": "21f98782-ac34-484f-8bdc-5f86896e9d6b", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:11:52+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:11:52+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Breite und H\u00f6he"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/0/7/2/8072c1032130a92bf6f0e2b87c72ab9c9057d66b_Designer_53_.jpeg"}]}, {"identifier": "42e003c7-47eb-4173-8ee3-6581c739a138", "uuid": "e188459d-1260-4fe5-b538-7effedc46b68", "family": "Offer", "dateCreated": "2024-09-30T09:59:15+02:00", "dateModified": "2025-03-25T09:33:41+01:00", "name": {"de": "Gratis Nusstange vom Beck"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "e/e/8/8/ee88384a1235f6a971266f963532c8ef7d646aef_Designer_58_.jpeg"}]}, {"identifier": "46879907-228f-4ec3-aaf1-4bf085f27502", "uuid": "af84f571-d0b2-4869-bdaa-6928e2f884de", "family": "Product", "dateCreated": "2024-08-16T11:12:09+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:05:59+02:00", "name": {"de": "Gutschein Honigparadies Niederb\u00fcren"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Verschenken Sie s\u00fcssen Genuss! Mit diesem Wertgutschein im Honigparadies Niederb\u00fcren entdecken Sie eine Vielfalt an handgefertigten Honigprodukten. Der perfekte Weg, um Freude zu bereiten."}, "description": {"de": "<p>Der Wertgutschein vom Honigparadies Niederb\u00fcren ist das ideale Geschenk f\u00fcr alle, die hochwertige und handgefertigte Produkte aus Schweizer Honig sch\u00e4tzen. Unser Sortiment umfasst eine breite Auswahl an edlen Honigsorten, k\u00f6stlichen Honigspezialit\u00e4ten und wohltuenden Pflegeprodukten aus Bienenwachs. Dieser Gutschein erm\u00f6glicht es dem Beschenkten, im Honigparadies nach Herzenslust einzukaufen und die Vielfalt unserer einzigartigen Produkte zu erleben. Ob als s\u00fcsse \u00dcberraschung f\u00fcr Freunde und Familie oder als besondere Aufmerksamkeit f\u00fcr sich selbst \u2013 mit diesem Wertgutschein schenken Sie puren Genuss. Der Gutschein kann direkt in unserem Laden im Herzen von Niederb\u00fcren eingel\u00f6st werden und ist flexibel f\u00fcr das gesamte Sortiment g\u00fcltig. Besuchen Sie uns und lassen Sie sich von der Qualit\u00e4t unserer Honigprodukte \u00fcberzeugen!<br></p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "e/e/b/c/eebccd44690b1064323aea4784097524e040a949_honigladen_schweiz_innenansicht.jpg"}]}, {"identifier": "4a8be015-ed18-4ac8-bb24-6c61a4d6d661", "uuid": "cab790f0-c5c5-43b0-8b2f-1e15b3494563", "family": "Product", "dateCreated": "2024-08-16T12:08:11+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:05:46+02:00", "name": {"de": "Handgemachte Babyschuhe aus Leder"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Handgefertigte Babyschuhe aus weichem Leder mit Namensgravur."}, "description": {"de": "<table><tbody><tr><td><strong></strong></td></tr></tbody></table><table><tbody><tr><td>Diese entz\u00fcckenden, handgefertigten Babyschuhe aus weichem, hochwertigem Leder sind das perfekte Geschenk f\u00fcr Neugeborene. Jeder Schuh wird mit Liebe zum Detail in der Schweiz hergestellt und kann mit dem Namen des Kindes individuell graviert werden. Ein unvergessliches Andenken, das sowohl stilvoll als auch funktional ist. Ideal als Geschenk zur Geburt, Taufe oder zum ersten Geburtstag. Die Schuhe bieten Komfort und Schutz f\u00fcr kleine F\u00fc\u00dfe und bleiben ein bleibendes Erinnerungsst\u00fcck an die ersten Schritte des Kindes.</td></tr></tbody></table>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "6/3/6/7/6367ce01226d8a0fa24e9a3589a89ca9020d6334_schweiz_baby_sommer_sonne.jpg"}]}, {"identifier": "562d0dd4-8c33-462b-b166-2242e5779bc8", "uuid": "8b42f340-85bb-4bd1-b9c5-d0e23887bd94", "family": "Offer", "dateCreated": "2024-09-20T09:36:17+02:00", "dateModified": "2025-03-25T09:33:41+01:00", "name": {"de": "Gratis Kaffe von Restaurant Vegi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "2/3/3/e/233ea711b65508f802a9dcadd03ea8635dc45b82_Designer_56_.jpeg"}]}, {"identifier": "599912d6-ec19-4b1e-a841-3a4966c94597", "uuid": "291e6b23-3e43-4a78-a1d8-14be12e57249", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-30T09:59:15+02:00", "dateModified": "2024-09-30T09:59:15+02:00", "name": {"de": "Bergfahrt auf den Sitzberg"}, "license": null}, {"identifier": "5ba01df2-50ee-40ac-a135-27333e043d78", "uuid": "c580e9b4-c65c-4a5c-967b-bde12bef3049", "family": "Product", "dateCreated": "2024-08-16T10:42:56+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:05:52+02:00", "name": {"de": "Schwyzer Pralin\u00e9 Prestige"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Exquisite Schokoladenpralinen aus regionalen Zutaten."}, "description": {"de": "<p>Diese handgefertigten Schokoladenpralinen vereinen das Beste der Schweizer Confiserie-Kunst. Hergestellt aus lokalen Zutaten, bieten sie ein unvergleichliches Geschmackserlebnis. Jede Praline ist ein kleines Meisterwerk, das mit viel Liebe zum Detail und h\u00f6chsten Qualit\u00e4tsstandards gefertigt wurde. Perfekt als Souvenir, um ein St\u00fcck Schweizer Tradition zu verschenken.<br></p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "d/1/3/6/d136ae2a21572bf4d5fc9586cc85092f6a0aa7f2_schweizer_handgemachte_pralinen.jpg"}]}, {"identifier": "70de73a3-0123-4a7e-a2cd-826d8056fb37", "uuid": "fb043ed7-952b-4dd9-94e9-73946ce6e541", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:29:27+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "9/7/b/1/97b153cfea44cd9c733d3386c1cdcaa89c4d7eb6_1_width_650_height_650_appearanceId_1_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "74589a84-bfb9-4fcb-a086-a349ba10205d", "uuid": "74589a84-bfb9-4fcb-a086-a349ba10205d", "family": "GuestCard", "dateCreated": "2024-08-20T15:47:04+02:00", "dateModified": "2024-10-15T09:03:21+02:00", "name": {"de": "G\u00e4stekarte Tagespass"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Tagespass f\u00fcr einen Tag"}, "description": {"de": "<p>Kostet: 5 CHF</p><p>G\u00fcltigkeit: 1 Tag (ab Kauf 24h)</p><p>Vorteile:</p><ul><li>Zus\u00e4tzliche Vorteile im ganzem Land</li><li>mind. 20% Reduktion bei beteiligten Partner*innen<br></li></ul>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "a/8/b/9/a8b99904a1c0ee15c69f11c4e048de3d13431f6d_tagespass.jpeg"}]}, {"identifier": "75df6afe-b89c-4b27-8b6b-80dc82d66a70", "uuid": "95452cdc-378a-4602-8b90-01c208894113", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:06:30+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:08:00+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Gewicht"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "d/7/7/b/d77b92aa65c722446d797a6ec25ed40e67469a16_Designer_51_.jpeg"}]}, {"identifier": "80414d0f-5783-4ac9-b26f-3a3d4a379973", "uuid": "8894485f-38ac-4f10-94d8-fd507801c1b5", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-20T09:47:50+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:05:38+02:00", "name": {"de": "Kaffe von Restaurant Vegi"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "a/2/d/2/a2d2c53a58116348a89099762f6c460bce136e89_Designer_57_.jpeg"}]}, {"identifier": "85629141-d0cd-47ae-8941-b265fa27d3e0", "uuid": "01316e17-7f4f-492d-a090-38de70ae64b4", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:29:54+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "9/7/b/1/97b153cfea44cd9c733d3386c1cdcaa89c4d7eb6_1_width_650_height_650_appearanceId_1_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "887a664e-4734-4a7e-aab7-5f30bfada107", "uuid": "887a664e-4734-4a7e-aab7-5f30bfada107", "family": "Offer", "dateCreated": "2024-09-20T10:04:27+02:00", "dateModified": "2025-03-25T09:33:41+01:00", "name": {"de": "Eintritt Dino Park"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "0/d/d/4/0dd486e59c312be11e8e705aee52766e0de640d4_Designer_59_.jpeg"}]}, {"identifier": "906216cc-90e2-4c45-b3f4-ad3b78b0a927", "uuid": "ad4b57a7-2ed5-431b-991f-6613be6ae1aa", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:12:07+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:12:07+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Breite und H\u00f6he"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/0/7/2/8072c1032130a92bf6f0e2b87c72ab9c9057d66b_Designer_53_.jpeg"}]}, {"identifier": "932679ad-bc58-4ffe-a161-50fb87c5d9d5", "uuid": "b009a2f7-c555-4ddf-9ca9-7e3c054bacce", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:13:49+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:13:49+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Breite und H\u00f6he"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/0/7/2/8072c1032130a92bf6f0e2b87c72ab9c9057d66b_Designer_53_.jpeg"}]}, {"identifier": "948e9c34-4f9d-4437-b9ac-f474dcbaf808", "uuid": "948e9c34-4f9d-4437-b9ac-f474dcbaf808", "family": "GuestCard", "dateCreated": "2024-08-20T15:56:24+02:00", "dateModified": "2025-05-28T01:30:21+02:00", "name": {"de": "Community Pass"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Der Community Pass f\u00fcr alle."}, "description": {"de": "<p>Kosten: Kostenlos f\u00fcr alle die sich regestieren</p><p>G\u00fcltigkeit: solange angemeldet</p><p>Vorteile:</p><ul><li>Gratisgrundangebot f\u00fcr alle</li><li>Verg\u00fcnstigungen oder Vorteile bei beteiligten Partner*innen<br></li></ul>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "d/5/c/a/d5cac428d0310f6032a00288e6b78979eb5e9af4_Designer_39_.jpeg"}]}, {"identifier": "9fb98497-3793-4c5c-8972-fd7f6f3fef25", "uuid": "06c5603b-5483-4025-96fb-8eef4845d64b", "family": "Product", "dateCreated": "2024-08-16T10:26:50+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:05:41+02:00", "name": {"de": "Wasserfall Sackmesser"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Hochwertiges Sackmesser mit dem einzigartigen Motiv der ber\u00fchmten Wasserf\u00e4lle."}, "description": {"de": "<p>Dieses robuste und vielseitige Sackmesser ist das perfekte Souvenir f\u00fcr Naturliebhaber und Abenteurer. Mit seinem einzigartigen Design, das die beeindruckenden Wasserf\u00e4lle der Region darstellt, ist es sowohl ein praktisches Werkzeug als auch ein stilvolles Erinnerungsst\u00fcck. Aus hochwertigem Edelstahl gefertigt, bietet es eine Vielzahl von Funktionen wie eine Klinge, eine Schere und einen Flaschen\u00f6ffner. Das Messer liegt angenehm in der Hand und ist f\u00fcr den t\u00e4glichen Gebrauch geeignet.<br></p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "7/0/1/8/7018f5fc28da22199532537962280e3cb5d2f5a5_robustes_sackmesser_souvenir_wasserfall_design.jpg"}]}, {"identifier": "a627ea92-fcf6-4bf7-9a44-1271bce41f3d", "uuid": "a627ea92-fcf6-4bf7-9a44-1271bce41f3d", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-20T09:54:18+02:00", "dateModified": "2024-09-30T09:48:38+02:00", "name": {"de": "Nussstange"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung<br></p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "9/5/6/2/9562438894a04a78d364abb3f8a7ac694582e6f6_Designer_58_.jpeg"}]}, {"identifier": "acf52944-3924-40fb-ad69-20293d717456", "uuid": "26e44288-8745-435a-adcd-1155a3badfa7", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:31:00+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "9/7/b/1/97b153cfea44cd9c733d3386c1cdcaa89c4d7eb6_1_width_650_height_650_appearanceId_1_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "b3df3cd4-b02a-450d-a3f4-cc7fff2bae3c", "uuid": "890e1d05-0e38-4f18-be7c-1f23de6a93df", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:28:19+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "7/4/a/b/74abb83edcc2d4944e41ec3a56d316d30720d182_1_width_650_height_650_appearanceId_2_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "b5226610-5ef4-405d-8bbc-99402c47c518", "uuid": "08ff1242-ef3f-4f95-ba11-ec16df509c4f", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:12:21+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:12:21+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Breite und H\u00f6he"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/0/7/2/8072c1032130a92bf6f0e2b87c72ab9c9057d66b_Designer_53_.jpeg"}]}, {"identifier": "b746bf3e-f9bd-4e40-abe0-534ea987b881", "uuid": "7debabdc-094e-4f5f-bd9b-a0002fcd02d0", "family": "GuestCard", "dateCreated": "2024-09-30T09:18:32+02:00", "dateModified": "2024-09-30T09:59:15+02:00", "name": {"de": "Bergbahnpass"}, "license": null}, {"identifier": "bcb2ac65-5662-403d-908f-5663a529476a", "uuid": "5349ab23-c979-4bb2-a015-044a92bf30fb", "family": "Experience", "dateCreated": "2025-01-17T09:01:38+01:00", "dateModified": "2025-01-17T09:01:38+01:00"}, {"identifier": "c2063429-2bd2-4871-a39b-886cdd5e3ad6", "uuid": "b9da80d2-4bae-49c1-ba11-a428a34dcbd6", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:06:47+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:07:46+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Gewicht"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "d/7/7/b/d77b92aa65c722446d797a6ec25ed40e67469a16_Designer_51_.jpeg"}]}, {"identifier": "c689deb5-b585-4bf9-9caa-a80654ef4cd0", "uuid": "bfbba32d-531e-44fc-ac1c-091b794bf2d9", "family": "Product", "dateCreated": "2024-08-16T11:43:50+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:05:38+02:00", "name": {"de": "Alphornbl\u00e4ser Magnet"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Ein authentischer K\u00fchlschrankmagnet mit einer Darstellung eines traditionellen Alphornbl\u00e4sers. Perfekt als Erinnerung an die schweizerische Kultur und Tradition."}, "description": {"de": "<p>Dieser detailreiche K\u00fchlschrankmagnet zeigt einen traditionellen Alphornbl\u00e4ser inmitten einer idyllischen Schweizer Berglandschaft. Mit lebhaften Farben und einer sorgf\u00e4ltigen Verarbeitung f\u00e4ngt dieser Magnet die Essenz der Schweizer Folklore ein. Er ist das ideale Souvenir f\u00fcr alle, die sich an die einzigartigen Kl\u00e4nge und die reiche Kultur der Schweiz erinnern m\u00f6chten.<br></p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/b/b/e/8bbe44fb527188ce71342f1a1f66aa08b769f7c3_schweizer_alphornblaeser_kuehlschrankmagnet.jpg"}]}, {"identifier": "ca189319-761c-4398-827d-f5fddd07d487", "uuid": "ca189319-761c-4398-827d-f5fddd07d487", "family": "GuestCard", "dateCreated": "2024-09-30T09:17:17+02:00", "dateModified": "2024-09-30T09:59:15+02:00", "name": {"de": "Communitypass"}, "license": null}, {"identifier": "d0f5efb9-2e3c-43fe-b7be-ebe77b0a7cdc", "uuid": "2b58b12f-69d9-4e2b-95c3-85c700fd3825", "family": "Product", "dateCreated": "2024-09-18T16:13:37+02:00", "dateModified": "2024-09-18T16:13:37+02:00", "name": {"de": "Produkt nach Breite und H\u00f6he"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "8/0/7/2/8072c1032130a92bf6f0e2b87c72ab9c9057d66b_Designer_53_.jpeg"}]}, {"identifier": "d90cec59-f5f4-4518-a030-b4f46284e7f9", "uuid": "1f8ed1db-c0ba-46c0-81d7-a4a87ab27ce7", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:10:47+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt Weiss"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "0/f/f/8/0ff86bb7354661fc2d4619e4c511d21e82cfc1fb_1_width_650_height_650_appearanceId_1_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "dc527451-efc4-4e20-97a3-6c72623166fa", "uuid": "62856625-5ac5-4a6a-a1cd-0e2fe3a59aa6", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:27:53+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "7/4/a/b/74abb83edcc2d4944e41ec3a56d316d30720d182_1_width_650_height_650_appearanceId_2_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "eb874faf-133b-48cd-aaed-c9c66e6d9910", "uuid": "48edc337-886e-4d47-802d-789105b65c45", "family": "Product", "dateCreated": "2024-08-16T11:32:23+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:05:35+02:00", "name": {"de": "Sommerbl\u00fcten-Tee mit handgemachter Teetasse"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Diese exquisite Teemischung aus ausgew\u00e4hlten Sommerbl\u00fcten bringt den Geschmack des Sommers in jede Tasse. Das Set beinhaltet ein liebevoll handgefertigtes Keramik-Teet\u00e4sschen und ein dekoratives S\u00e4ckchen mit der Teemischung."}, "description": {"de": "<p>Entdecken Sie den Zauber des Sommers mit unserem \"Sommerbl\u00fcten-Tee mit handgemachter Teetasse\". Diese sorgf\u00e4ltig zusammengestellte Teemischung vereint die Aromen verschiedener Sommerbl\u00fcten, die von Hand gepfl\u00fcckt und schonend getrocknet wurden, um den vollen Geschmack zu bewahren. Das Souvenir-Set enth\u00e4lt ausserdem eine einzigartige, handgemachte Teetasse aus Schweizer Keramik. Die Tasse ist nicht nur ein funktionales Teegef\u00e4ss, sondern auch ein Kunstwerk, das durch seine Detailverliebtheit und handgefertigte Qualit\u00e4t besticht. Ein perfektes Geschenk oder ein pers\u00f6nlicher Genussmoment, der den Sommer ins Haus bringt.<br></p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "6/a/0/f/6a0f331ac8de85546596aafed8e958597e04bd03_sommerblueten_tee_handgemachte_teetasse_teebeutel_fruehlingsmorgen.jpg"}]}, {"identifier": "ed192717-5efe-42eb-8dea-a1b241800272", "uuid": "538f8d7b-3ab3-4f10-b4d1-bbdb3c8aae08", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:11:07+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt Weiss"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "0/f/f/8/0ff86bb7354661fc2d4619e4c511d21e82cfc1fb_1_width_650_height_650_appearanceId_1_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "f2fa7f23-4ad9-449b-afcd-ca9e945221c8", "uuid": "b016a391-2fb5-4cd7-bbc8-1655bdd7459b", "family": "Product", "dateCreated": "2024-07-05T11:28:50+02:00", "dateModified": "2024-08-20T15:38:15+02:00", "name": {"de": "T-Shirt"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Kurzbeschreibung"}, "description": {"de": "<p>Beschreibung</p>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "7/4/a/b/74abb83edcc2d4944e41ec3a56d316d30720d182_1_width_650_height_650_appearanceId_2_crop_detail_modelId_1915.jpg"}]}, {"identifier": "fdc68f7b-9cd3-4bc2-aa12-fa5a11f403a6", "uuid": "2ca0cd36-2fb5-4f0b-999f-8ddb14d86c81", "family": "Product", "dateCreated": "2024-08-16T11:53:47+02:00", "dateModified": "2025-06-12T04:05:33+02:00", "name": {"de": "Ostschweiz Original Gin"}, "disambiguatingDescription": {"de": "Eine Flasche feinster Gin, destilliert in St. Gallen mit botanischen Zutaten aus der Region. Perfekt als Souvenir oder Geschenk."}, "description": {"de": "<table><tbody><tr><td><strong></strong></td></tr></tbody></table><table><tbody><tr><td>Der Ostschweiz Original Gin wird in kleinen Chargen in einer traditionellen Brennerei mitten im Herzen von Z\u00fcrich hergestellt. Er besticht durch seinen klaren, frischen Geschmack, der von handverlesenen Kr\u00e4utern und Gew\u00fcrzen aus der Umgebung veredelt wird. Diese 500 ml Flasche ist das ideale Souvenir f\u00fcr Gin-Liebhaber und bringt den einzigartigen Geschmack von Z\u00fcrich in jedes Zuhause.</td></tr></tbody></table>"}, "license": null, "image": [{"@type": "ImageObject", "contentUrl": "c/2/0/f/c20fce24495fa6e58695c8becf967fa0647b2a86_herbst_morgen_schweiz_garten_gin_szene.jpg"}]}]